做緊PR.你問我答~

咩類型公司？
人工咩水平？
平時返工有咩做？

主要寫中英文野，久唔久去下傳媒飯聚，搞event, mon 新聞咁

做咗幾多年？
Fg入行有咩要求？

冇乜特別要求，中英文ok, 熟時事就得

晉升方面係點？同記者傳媒人工係咪好大分別？

準備下年讀pr
但其實對pr完全唔了解

我之前係電台同蘋果做，人工方面當然好D啦

其實唔使點讀，最主要實戰
同埋要有common sense (呢樣嘢好多人都冇 )

做邊個industry?

多唔多女食?

fg做左幾個月已經好想轉行
真係唔係好頂得順咁長時間 個人有啲抑鬱

property

好多，男女比例1:9

agency 定in house?

食咗好多？

我in house好D 朝8晚6/7度

我冇，但成個行頭係接近冇男人

確實唔係人人有呢個ability sosad

基本上有degree，中英文良好都ok

我係記者轉行PR

返工寫嘢係咪寫新聞稿嗰類？
多唔多大event跟？
初初轉入pr幾錢人工？
樓主靚唔靚仔？

返工寫野，proofread為主
要幫手搞event, 做MC呀執頭執尾果D
初入行20000
正常香港毒男，利申:1米78

俾人鬧逼走租戶，比人炸email投訴
Draft左 reply逐個覆

領展？

入行之前係grad咗幾耐？
搞咩類型活動多？
Mc即係靚靚仔仔 樓主係咪單身

no la, 做領展PR要揞住良心

其實當時係約滿唔想同佢續，同錢冇關

我fresh grad 8500 添，小弟剛30啦

grad左兩年度，不是單身了

對未入行而又想投身呢行既人有咩想講或者提點

樓主冇答曬

啱啱請左兩個

有咩類型活動要搞?

我都係PR/advert 轉出去
如果頂唔順要瘋狂ot/捱夜/不斷比人小，真係唔好做

做緊agency 做左兩個月已經想轉行

agency pr係好辛苦

in house好做好多, 如果有請agency既話
想問你依家搵幾多到?
當年做agency, 去到manager下面一級都係得15k

above 20k, 未到manager level

NGO既In house mkt&pr
人工低但準時收放工返5日
有無d高人工多2-3k都係返10點準時收放工返5日既mkt/pr?

因為出面有祕撈，一定要準時收工返5日
呢1年都send左十幾廿封cv但無咩回音

上市公司d marketing 人工好好，但OT得好犀利

PR同 Marketing好難準時收 bro

咁我咪要一世留係呢個公司
因爲祕撈都幾好pay同埋發展得幾好，暫時唔想放棄住

鬼佬公司好做d, ot無咁甘
但係做pr, 有d位真係同阿四無分別, 特別係agency
搞event出trade show真係做到覺得自己好低賤

我係外資做，都ok
我搞event有時都要去chur agency